Homura: No me quedan muchas armas para usar...
Homura: [flashEffect:flashWhite2][se:4005_equip_arms_grenade_vh]¡Por favor, que esto funcione!
Mami: *Exhalar* ¡Sigan sus ataques!
Kyoko: [flashEffect:flashWhite2][surround:2006A04]¡No hace falta que me lo digas! Mandemos@esta cosa a volar.
Sayaka: ¡Madoka, sincronicemos nuestros ataques!
Madoka: ¡Está bien! ¡Por favor, que esto sea el final!
Homura: Nada de lo que hacemos tiene efecto...@A este ritmo...
Pluma Blanca: ¿Aún pueden pelear?
Pluma Negra: ...
Pluma Negra: Creo que puedo... un poco más...
Pluma Blanca: ¡¿Quiénes entre las Plumas pueden seguir luchando?!
Pluma Negra: Yo... no puedo... lo siento...
Pluma Blanca: Ugh...
Kokoro: Masara... lo siento, no debí lanzarme al@frente de esa manera...
Masara: Es... Está bi...
Kokoro: ¡Ya no puedes ni estar de pie!
Aimi: ¿Cómo estás, Natsuki?
Natsuki: Jaja, ugh. Yo soy la animadora aquí... Pero@ahora soy yo la que está siendo animada...
Aimi: ¡No digas eso. Nos has animado mucho hoy!
Rika: !Aún... puedo... luchar!
Hinano: Oye, no te excedas.
Rika: ¡Pero si no hago algo ella va a acabar con@muchas vidas preciosas!
Hinano: ¡Oigan! ¡¿Alguien más por aquí que pueda@luchar?!
Emiri: Myako... senpai...
Hinano: ¡Tú no! ¡Quédate ahí, idiota!
Emiri: M-malaaa...
Ren: Yo puedo... seguir... s-sí...
Kanoko: Sí... fui moldeada como el acero en la fábrica@de mi familia, así que esto no es nada.
Nanaka: Debería estar bien...
Ayame: Oigan, a este paso la Casa Azalea va@a ser...
Konoha: No dejaremos que eso ocurra.@Pase lo que pase.
...
Iroha: *Jadear* *Jadear* Esa explosión de ahora...@Fue por aquí.
Tsuruno: Sí, a juzgar por la dirección a la que mira@Walpurgisnacht, no hay duda.
Sana: Pero no tiene ningún sentido...
Sana: Parecía que tenían la ventaja hace un minuto,@pero ahora no hay nadie alrededor.
Pluma Negra: ...
Sana: Eep...
Felicia: Plumas...
Mami: Ngh...
Felicia: ¡Oigan, miren allí! ¡Es la chica que luchó@contra Yachiyo!
Yachiyo: ¡Si lo es! ¡Mami!
Mami: Yachiyo...
Madoka: ¡Iroha!
Iroha: ¡Madoka! ¡y Homura también!
Iroha: ¿No iban las cosas bien?
Madoka: Esa explosión fue solo nosotras combinando@todo nuestro poder para un ataque final.
Homura: Y ahora no queda casi nadie que pueda@luchar...
Tsuruno: Pero oye, si juntas suficiente polvo, puedes@hacer una montaña, ¿no?
Tsuruno: Incluso si están agotados individualmente, si@pudieran seguir un poco más...
Sayaka: Ya lo hemos hecho. Este es el resultado.
Mitama: También usamos todas nuestras Grief Seeds.
Mitama: Nuestras opciones ya son limitadas.
Kanagi: Seguro que es una pregunta tonta, pero a@ustedes tampoco les queda nada, ¿verdad?
Tsukasa: Sí, nos quedamos sin Grief Seeds.
Tsukuyo: Usamos todo lo que teníamos en las batallas@que llevaron a este punto...
Kanagi: Así que usaron todas las Grief Seeds que había@en la tienda de Mitama...
Kanagi: Considerando que no tenemos tiempo ni energía@para ir a cazar a otras Brujas...
Kyoko: Puede que tengamos los números, pero no@formamos ninguna montaña, eso es seguro.
Walpurgisnacht: ¡AH HA HA HA HA HA!
Iroha: ¿Así que nos quedamos sin opciones...?
